陳百牆、肥貓個撐鄉黑集會有無申請到不反對通知書？

定係得泛民每次都戇鳩鳩守規矩去申請？

唔見有報導佢地獲批，係咪由始至終都無申請就集結？

Check 下，如果係真，18區之得閒嘅人就可以遊行，正

唔好屈鄭則士啦

推下 我就唔覺得佢地有申請過

係喎 肥媽同肥貓兩樣野

有無人答我果個‘35慢人’既集會/集結，申請左未？

其實而家聽返肥媽段野，覺得佢其實會唔會誤會左佢

如果佢連自己都唔知去緊咩集會
佢都只係為錢

唔覺有
會唔會係自動波寄比佢

好似話要放工同大Sir講聲

即係無啦？

仲諗緊出唔出元朗好